如果遲下林鄭同啲9官帶頭打疫苗，佢地9成9用美國貨

林鄭話冇得簡嘅意思就係垃圾賤民冇得簡，但你估地用輝瑞定Moderna定咩先，咁你又估下普通平民用咩貨

同時入三隻貨目的就係咁，打咗美圖貨然後對外聲稱打咗支貨，向支共表忠